點睇呢條低b妹食雪糕食到咁？

食嘢都唔正經
今晚一定要好好罰下佢

等我一碌鳩隊柒爆條友棚牙

幾十歲人仲扮咩可愛

先叫佢跪低
雙手放後面
再用碌鳩拍佢塊面

著左衫認唔到

整容整到個樣好膠